馬會投注積分

啱啱打去馬會，佢地話佢地冇一個投注積分可以參考，即係你投注幾多錢會有幾多分係唔會知
我問極都話冇

$100 1分
每場馬有買都有1分

新野黎？

無打去右馬會？

重來唔知有分

個個月都寄信黎講儲左幾多分